屌奶星 暴連成班逼害摩佬

兩隊波黎

好明顯之前hea踢

忤逆仔

打榜尾都有得J

難得

打完一場飛機，下場輸又轉番屌普巴嫁啦
撐曼聯個班都係傻鳩黎 成日搵藉口比自己

關咩事
摩佬事實就係玩防守9斬
就算第一季 未同球員反面 佢對榜尾都唔會踢到依家D波啦

摩佬曼係打榜尾都守
波都唔射多腳

我曼王者！魔性十足！

普巴踢得認真幾多